係咪得勇武撚先會咁？

各位手足聽日見！

都話咗無大台
你唔可以控制人地做咩

現實係殘酷
所以好多所謂純和理非活動都唔想去

各有各做 團結才是力量

咁我冇話和理非要做咩
咁和理非又叫我哋唔好勇

唱歌都還好，捉到人想私了反而被阻呢下先令人氣憤

始終已經將示威融入咗生活 而且又唔係真正戰爭狀態 馬照跑舞照跳 但只係多咗活動 所以好多人根本唔會覺得有問題

連埋班撚樣打

Agree
我唔反對人和理非開嘉年華
但勇武有不可或缺的重要性

自己open topic講下話首歌唔夠氣勢，神速得負評，想點呀？！大家聽一聽其他國家的抗爭歌曲先啦。激昂的歌曲先更有效推動運動前進，現時已停留嘉年華階段。
小弟自己post，純個人意見，希望會有同路人

不割蓆、不譴責、不篤灰

各有各做 REPSECT

多謝行動手足，you are not alone

雅典人打仗時候都不忘詩歌祭禮，我地都冇需要日日苦大仇深

一開始3個p牌帶風向分化 各位自己分析下

Btw 記住天崎講過 自己信咩嘅就做咩 唱榮光嘅入面都一定有勇武分 大家中秋節快樂 915見

兩種活動其實無衝突，可以兩樣都參與，依家唔係前線有人食彈大後方有人唱歌，而係大家放咗工之後唱歌啫

你要大部份人都係唔會奮身搏鬥嘅覺悟（唔係善良而係懦弱）。就算1917年十月革命，都係靠少數蘇維埃工人、水兵，大部分都係觀望，行行企企。

你如果真係決志救港，你要清楚道路實係漫長同孤獨嘅，幾多復國主義者、民族主義者係成功之前係茅下逃避追殺？

呢到實有好多人只講好說話，不過我相信你好清楚一出煙好多人已經狂奔（仲未計佔絶大多數嘅非勇武）。我唔係話應該投降，而係想講鬥爭絕對係艱難嘅。

當有需要大家出黎時候，大家會到

其實做乜都無所謂

係各有各做就唔好阻人私了

呢度都大把人吊鬼話勇武on9啦

之前根本就係打緊仗,咩爆眼捉犯踢多2腳係正常
你沙田有狗落單比人圍都係正常

你要明白唔會個個都有勇氣上到最前，但心入面都係支持勇武
而且唱歌好幫大家集到氣，令更加多人支持

頭三個回覆全部P牌係咪代表左啲野
如果唔係既 正經答你
場運動無再分勇武和理 無前線中場
大家做自己覺得岩既野 無教條主義
人地屌你係佢地唔岩 但都唔洗開post圍爐屌翻轉頭
只會帶風向變分化
所以個post可唔可以沉

人哋唱榮光唱到落淚，唔係就係因為見過有人為他人擋子彈？？

機場初頭又話點點點 等左好耐
結果又炒左

平日/節日又冇遊行果陣
班和理非唱歌都唔俾？
依家係咪日日都有遊行示威圍狗屋先
呢d又唔係日日有 歌又唔俾唱
咩都唔做果陣又話人唔做野
究竟你地想點？

完全無心情去玩 去唱歌
但知道有啲人情緒控制唔係咁好
佢地無勇氣企前面 反而會選擇輕生
嘉年華會幫到佢地放鬆下
始終唔想見到同路人犧牲
有啲野唔係每一個人都可以做到
畢竟勇武是一條孤獨嘅路

和理非還和理非
左膠還左膠 只會阻撚住自己友
如果612 甚至71後仲叫人唔好勇個D 根本唔係同路人
樓主加油

一齊再推行動post

開始重現雨革式快樂抗爭
準備輸

咁呢幾日無la la 勇武做乜？

人屌我就得 我屌人=帶風向分化

我冇話唔比 係你哋話唔比我哋咋喎

我驚和理非未咋

人地有冇開post屌呀？ 你想解決問題既唔係係度圍爐開post 係同佢地理性討論講清楚
相信各手足都明白事理

大家嘻嘻哈哈咁 我冇嘅講

口講唔割 但心入邊已經割左
都已經三個月 點解仲未明白依個就係無大台既缺點 但同時係優點

出面啲post一有人講唔好唱就比人屌啦

坦白講我係和理非，但為咗準備上前面，我五六月已經開始預備自己體能同溫返急救，希望有更多人有咁嘅心態

希望啦 btw thx

你當係為前線打下氣啦 香港人係咁

多謝你，加油

有你咁高覺悟同勇敢嘅人真係唔多

同意手足！

不過嘉年華都有佢嘅好處，《榮光》而家係聚合到一班少少黃同我地出黎企埋一齊，適逢中秋佳節佢地會會落下街睇下連龍牆，然後加深佢地對呢場運動嘅認識。

然後呢班淺黃就會開始嘗試上街遊行，然後大家一齊嗌口號然後大家一齊嗌口號，見到防暴嘅時候一齊派物資鍊，親眼親耳睇住班防暴有幾咁不合理，然後正式加入

中秋佳節完咗啦，10月1號前仲有好多場主線要行，各位手足收拾好心情而家的確係打緊仗，係會死人

勇武

唔好玩啦，唔勇邊有今日！

似係啲中立轉黃嘅人啱啱join先講得出

如果由六月睇到而家，一定唔會咁諗

Agger

幫推 sorry 借個位
手足中秋無飯開ar!!!!!! 同我入哂黎!!!!!

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

完全明白

屌 中晒 琴晚我仲專登留喺屋企訓

䀆做啦

成3個月 要加入的一早入左
中秋完左輕鬆完 希望大家團結返
而家太多互屌了。

炒咪炒
係噩做失埋撚做乜

人一少就仆街但每次少幾個又冇更多人出

每區又搞每間學校又搞

認同...

明巴打諗乜，千幾個手足被捕，仲唱歌自high

915 出黎 另外 手足 仲有半個月 10 1 隨時係一場前所未有既大戰 無可能再嘉年華架啦 放心

唱歌同勇武無衝突。你都想出師有名㗎？民意係勇武既後盾。而家衝突少左，唱歌可以凝聚民氣，又可以喚起民族認同

唔係 我都係咁

係咪又去番玩教條主義呀

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

當然全民都可勇武呢個係最理想
但目前仍欠一個爆發點去逼到阿婆都擸刀同你打
（新屋嶺同831 嘅真相會係引爆點）
依家香港無人識點樣完勝抗爭，無人係先知
大家都學習緊

我都憤怒過前線做乜死守
但聽返前線嘅訪問點醒左我：「大家每日每次都係學習緊」
同樣和理非都係
和理非入面有好大量上年紀既人，佢地開通，但真心腦部學習新嘢嘅能力同轉數真係會差過後生，其他人鬧唔會改善到呢個情況

短線黎睇，唱歌真係冇咩壓力俾到對家
長線黎睇，確實係聚到人心令件事繼續煮落去

提醒大家唔好習慣/老馮係應該嘅，
請無論如何唔好放棄嗰丁點既希望
互勉之

無錯 , 但睇黎宜加和理非又開始放鬆晒

多謝你

真

聽日見 做定熱身

冇話唔唱但真係唔好放鬆

我諗嗰啲和理非
一係就唔忍心睇住人傷
一係就藍絲扮黃

第一類你就體諒下，但勇派做返自己想做既事有問題嘅
第二類你就無視佢地啦

左膠仲仆街過藍絲

頭3個p牌 不解釋。連登仔真係特別容易比人帶風。

有留意開就知勇武都有放鬆嘅時候，打杖士兵都有苦中作樂，唔理真三毛或分化撚，勿推垃圾post

突發 炮台山暴動

ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣ＫＥＥＰ住團火呀 ９１５ １２點英領 ２點半銅鑼灣

cant agree more
仲要俾人話係雨革怨婦
你唱歌ok 但聚一大班人係商場又唔趁機做下文宣
個個唱下po下ig打卡就算 覺得自己出左力
唔係話要苦行但係日日唱歌真係。。

係

up

612 721 811 831

驅逐共黨 光復香港

係我都好撚嬲

極同意好似琴日喺獅子山上面咁 成班人係咁喺度鳩叫唱肥媽首歌 唔係割席只係覺得好煩

千萬唔好講班唱歌撚
一陣又話你五毛分化，又叫人善用起底功能
最撚勁係嗰句 佢地唱歌同任何嘢都無衝突
好快入黎咬你，睇路

you are not alone bro
我真係當願榮光歸香港係軍歌
每次抗爭都係上戰場，以一生既前途相博，以命相博
唔明白點解打緊仗香港人仲係咁

打仗你地有撚得反抗咩
同埋真係打仗，咪撚嘈話俾人拉喇柒頭

咬左啦

係指生活係不一樣世界
勇武覺得佢地爭取咁辛苦
相反和理非唱歌跳舞爭取可以咁開心
你話比人放鬆下 有幾多勇武會去跳舞放鬆

話咁快已經有隻唱歌狗入黎咬人

推

唱歌無問題
但難得聚一班人，就一定要有後續
例如文宣、叫人幾多號去集會

同埋左膠死撚開，咪阻止人還拖

咁你做左啲咩

Push

終於有同路人

Push
914天水圍親子祈禱會
915 維園中秋綵燈會
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

我兩樣都有
有出去打仗又有唱歌
可能我好彩無比人拉
所以未明被捕手足既痛苦

你咪有你去，人地有人地唱，有衝突架咩...

岩 同路人 同感覺

我諗嗰啲和理非
一係就唔忍心睇住人傷
一係就藍絲扮黃

第一類你就體諒下，但勇派做返自己想做既事無問題嘅
第二類你就無視佢地啦

呢句真 有時覺得佢地比籃絲打都心痛

希望你明白屌左膠係唔會屌得醒，你要用溫和啲既語氣講

我識好多喎
有岩岩保釋出黎既中秋都去左唱歌

屌你老味出現了

不要說 屌你老母掛住玩
試著說 收拾心情繼續走我地嘅抗爭路

巴打，明你燥，但唔好苦行，正面鼓勵先有正面作用

全民感化 左膠咪阻事

I see what you see

同意
星期日打狗
星期一到星期五就做宣傳

傘運失敗 = 和理非向勇武說不

水運失敗 = 勇武向和理非說不 (maybe?)

咁多位手足你地要做既係先休息下
慢慢組織同路人，抽番個身出黎觀察
睇岩時機再出手

我都係咁 同樓主無10成都有9成似
由69聞煙嗰下開始就係呢個心態

聽日見！

左膠一向都存在，見到手足俾人斬都仲要護航，呢d當係敵人一份子喇

小弟次次都企最前
用條命嚟搏
佢哋成日口講係兄弟爬山 各自努力
但8月尾話9月要停曬地區戰 要勇武休息 818個日又話要和理非主場 俾世界知道我哋可以和理非 之後有手足問如果818和理非完咗林鄭都唔理我哋可以點 之後成班都話任勇武決定 點知到依家都係冇行動升級
問題在於點解咁冇口齒 兄弟爬山 各自努力佢哋已經叉咗隻腳係勇武行動到 818之後又係守唔到承諾
係失望到嬲囉 唔係憎手足

請你收返覺得每一仗都係最後一仗嘅心態

勇武唔可以再折損落去

我同其他朋友仔教緊身邊和理非點樣保護勇武
希望慢慢改變和理非嘅怕死心態

但都希望勇武珍惜自己
萬事小心 做完野記住第一個閃

我作為和理非係預左做盾 掩護勇武手足撤退
請你地一定要神出鬼沒 唔好被捕

係 我都好撚憎嘉年華 你一日兩日輕鬆下冇問題 屌

依加變到成個方向都係咁 出撚曬事呀屌

識你老母咩，你連出去未試過啦
呢個撚樣我識佢真人

你話有呢種撚屌鳩吹無極限
呢場運動到底點贏

同意

其實兩者無咩衝突
更應該互相利用
有時世事你推唔到返轉頭
就不如順住個發展搵出口

無論係勇定和，可以堅持自己所信嘅事
但不宜用自己既信念去否定別人

抗爭唔會淨係唱歌就贏
打仗亦唔會只懂殺就勝

屌 參加嘉年華班人真係冇諗過前線手足點諗架喎

前線嘅勇武，後面嘅和利非絕對尊重加尊敬，唔好妄自菲薄，我哋互相兼容先可以走到今日！
聽日見

殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百
殺一儆百

講緊我？

捉人？ 捉左你又可以點

做自己想做既事，唔駛屌其他人

問題係閒日夜晚唔唱歌你想有咩行動
最多就係搵埋啲人唱完去整牆
唔通又走去俾啲狗以逸待勞玩無限送頭？

Same here bro

我作為和理非都頂唔順啲垃圾左膠

尋日仲聽到有人唱今天我
班左膠係咪坐左監好耐 唔知道世情變左架

鳩唱歌玩人型蜈蚣DLS
班仆街同食鴉片有咩分別呀

都係個句，有心有信念個班，只需要保存自己同伴安危，唔好為左救班無心理準備既大多數去犧牲自己住

多謝勇武手足

我諗呢個星期大家嘅諗法都係想聚返民氣

到時大家上街再勇武抗爭就可以有更大嘅民意支持

宜家可能仲未睇到成效

但我地要相信和理非做嘅野都係想backup勇武手足

推返上去

____________
915銅鑼灣見

次次都話唔好去唔好去 警犬唔夠打就算 藍絲都和理非 真係痴9線

不受傷 不流血 不被捕 入面，
我只求不被捕

唔係個個可以全力專注 唔會比某喲野影響視線 記唔記得日本運動點失敗 對人哋同自己唔好太苛刻 唔好要求人哋跟你個套 感覺到自己同人地格格不入係正常每個人都唔同 條條例六月無勇武就一早過咗 但場運動冇和理非做文宣 都一早完咗 我相信到今日 已經無人分化到香港民族 但我想大家記得返一早忘記左既野 就係 兄弟爬山 各有各做

P牌熱狗，又嚟攪分化屌同路人

抗爭唔會淨係唱歌就贏
打仗亦唔會只懂殺就勝

無錯

私了呀，仲問，唔通請佢飲茶呀？？

push

去保護連儂牆文宣la

民間自衞隊

612之後，開心唔落

你係想勇武咪依家出嚟去打柒依家攪事班藍絲

有個比人告暴動都出去唱歌 佢應該有資格去

各有各做

以前要等遊行集會先哎囗號提訴求
而家晚晚哎囗號提訴求
晚晚區區都集會

係啊，你又知嘅

打埋左膠

AGGER

P牌正皮唔到

我和理非
但完全明白樓主所講
和勇不分
但唔能夠太左膠
對敵人仁慈係上最on9嘅野

根本就係有無勇氣同心理準備既問題
大家都有包袱，不過見到遲早出事，有人選擇勇敢反抗，有人選擇心存僥倖

我自己識果班前線都係
其實要屌既係班阻人還手既左膠
屌佢老母阻頭阻勢

無條件支持勇武 多謝前線

勇武有勇武做 和理非有和理非做
成場運動冇咗其中一邊就已經好大獲
冇咗勇武 個垃圾林鄭就唔會驚
同時冇咗和理非 勇武冇咗support同時成件事都唔會有咁多noice

不分化呀

需要殘忍但正確

一路唱一路做其他野 easy

手足撐住！
上前線睇到嘅嘢一定比人多
但可惜睇唔到前線發生啲咩嘅人亦較多
每人都選擇企唔同崗位去繼續個運動
你可以唔鍾意依件事 但記住唔好灰心 唔好諗點解佢付出得咁少 行行企企唱下歌
如果咁樣比較 相對離開左/ 被捕嘅手足我地任何人都冇鳩叫嘅權利
盡自己做到嘅 問心無愧 唔會後悔
3個幾月喇 各位手足 要撐落去 你身後仲有千千萬萬個香港人喺度

我唔係勇武 但係我望住班友晚晚淨係識圍爐唱歌都開始覺得冇希望

師兄都有文有路，讀過下書啵

915 12點英領 2點半銅鑼灣

明，抖下

我明白你

和理非撚有叫人唔好勇
唔好將三毛當和理非ok？

我明
嘉年華係會令大家好似唔記得勇武做左啲咩
但係只係一兩日only
如果大家日日都見到勇武受傷，被捕自殺都會好傷心
唔一定要日日都係咁sad，只要大家記得未成功就好了
不割

兄弟爬山
不分化 不割蓆
大家係咪已經唔記得？

一場文明和蠻夷之戰，是需要時間和忍耐我們才能戰勝。
一場仗不可能一日就打完。 中間也有很多變化的。

文有文做

武有武做

兄弟爬山

永不割蓆

和理非也需凝聚力量， 也不可能叫他們天天上前線的。 也要讓全世界全人類看到， 這場仗是不止那幾千前線在做，否則別有用心者就可大肆宣傳把他們切割出來而獨立攻擊了。這場仗我們告訴全世界香港大部分的人也參予其中。

至於那批智障深藍， 是沒法拯救的了。連自己老祖宗那套傳統文化被病毒入侵也是非對錯也不分的時候， 醫也是徒蹝藥費。

希望大家要互相配合， 互相討論， 互相尊重， 也互相鼓勵吧。

香港人， ........

認同
聽完首歌反而想上gear

最緊要係connect到平時唔會出去個啲

You are not alone
想唔想再入機場揸春袋

琴日睇住沙田既嘉年華 同紅磡拉左5個 真係好大對比
唱歌係可以聚人 但真係開始要搵番當初我地個團火 個團行動力
唔係嫁話真係藍絲都夠我地打

連打藍絲打狗都唔夠膽
又唔會用刀
其實你想點勇武？
擋子彈only?

個個係度唱埋d 柒歌，又和理非，今日天水圍已9縮，睇怕聽你班和理非7頭 都9縮埋。

宜家日日係度俾人拆牆，之後仲話拆一貼十，真係見唔到囉。

睇怕已完場

你係識我真人就知我十次都出八次
又有派券比小朋友
琴晚好多都同我講去左唱歌

唔好係度左屌又屌啦垃圾分化撚
真係識我既聽日full gear出黎屌過囉傻閪

exactly

又話破壞唔知幾多慢人心血

聽日見！借個位post埋 fb見到 好緊要

【你敢說：天滅中共嗎？】

唔知你哋知唔知，而家形勢好不妙，我哋對美國嘅求助完全唔夠力。對付中共只有兩個方向，一係，拉攏美國企香港人嗰邊，一係，谷撚到佢支爆。

拉攏美國企香港人呢邊，我哋用咗幾多力？在戰場上出美國旗隊，唱美國歌，戰場下推白宮聯署，Twitter攻勢，但呢條戰線已就快潰不成軍。

喺諗到方法前，簽爆呢個聯署，係大家嘅責任。有人扮抗爭但想暗幫中共，我哋係想中國支爆呀。
//

簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

🇺🇸🇺🇸🇺🇸《未夠數》🇺🇸🇺🇸🇺🇸
==========
如香港政府實施緊急法，請美國廢除《香港政策法》

//
請求美國派美軍拯救香港巿民 (Deadline Oct 11)

//
請美國政府向中華人民共和國追討清朝國債 (Deadline Oct 4)

//
請通過《香港人權及民主法案》，追究香港警察性暴力 (Deadline Sep 28)

//
拯救國泰航空，保障經濟自由 (Deadline Sep 21)

//
請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖 (Deadline Sep 19)

//
請求美國取消中國學生簽證 (Deadline Sep 19)

//
🇺🇸🇺🇸🇺🇸《以下夠數，但到期前越多人越好》🇺🇸🇺🇸🇺🇸
//
香港政府及警察策動831太子恐怖襲擊，請美國予以制裁 (Deadline Sep 30)

//
要求拒絕前警務處處長曾偉雄到聯合國就任提名 (Deadline Sep 26)

//
請求美國國會盡快通過香港人權民主法案，向林鄭的所謂讓步說「不了」 (Deadline Oct 4)

//
請美國國會提名【爭取民主自由的香港人】競逐諾貝爾和平獎，藉以保護義士 (Deadline Sep 16)

問心喇，罷工罷課罷買中資野罷搭港罷用中資銀行抽走美金，有邊樣做到足？

有一班拋個身出黎打既人受傷被捕，後勤支援又有幾多？得星火做保釋個下，之後生活醫療點處理？ 中間仲有好多野可以做，只要肯抽多d心力去搞就得

尋晚有人話識d 勇武/入過新屋嶺都有玩唱歌嘉年華架
我就垃圾黃絲一個，頂多買物質FA 後援
我都俾人話分化啦
尋日係現場屌人唱今天我，班人不知唱得幾開心
咁我唯有走

咁點樣先可以俾到壓力政府

咁尋日都有另類大台
拎枝咪就可以帶動人群起身，揀唱咩歌
揀玩轉圈圈

你帶班FRIEND去滑浪, 但係D人根本未識游水, 咁去到海灘緊係唯有玩手機

自從美國國會想推人權法案
連兩個星期快樂嘉年華
1-5既嘉年華我冇意見
星期六日有小小行動成個連登都會屌鬼

Tuii

你係咪成年人？

所有拖手唱歌我全部冇去

多謝勇武

啲藍屍成日打尻人斬尻人有失到支持同民意咩？
佢哋打尻完人仲俾人當英雄

針拮唔到肉唔痛

依家藍絲仲勇武過手足
快樂抗爭落去肯定輸
商場唱歌唔係唔好 但事不過三
再淨係唱歌唔對準政權 政府唔會有壓力同驚你

你可以做你自己想做既野，唔駛批判人。

我覺得 今次香港人唔會放棄
就算兩星期唱榮光 和平左小小
就算小左宣傳 但到到聽日 到到10月1
一定會出
好似美領咁 照多人

我都有打仗既覺悟
用任何方式贏

但我想講,搞嘉年華係比你休息
refresh返個人,養好狀態再打仗

我係其中一個勇武,係唱完歌之後會帶口號多謝勇武
重點係好多人都想多謝你地,每次叫都一呼百應

有兩個手足本身話頂唔住,
聽到都忍唔住眼濕濕,好感動

黎緊我會再去嘉年華
完左叫人一齊去附近連儂牆幫手

一場戰爭都會有唔同既兵種
巴打你企既係最勇敢既位置
唔夠勇敢既人都會想係後面支持你地
不過係未搵到最好既方法

唱歌只係一個過程
如果喚醒到多一個人
他日行動之時將會多一位手足

我想講既係多謝你巴打

當勇武放核彈都唔割果陣

點解和理非做親乜都比人割，又話無用又話膠又盛？

而加和理非係咪已經變condom？有事上黎就邊度要人，無事果陣就將所有最難聽既說話都形容哂落去

勇武做左咁多野，都無人割，仲要次次提意見都比人屌，仲屈分化，屈5毛，賴p牌

和理非變地底泥

其實我諗唱歌手足絕對支持前線
不過抗爭咁耐，有好多人都開始有情緒病
唱歌係其中一個減壓同重建動力的方法

行動係重中之重
但亦需要一啲和理非活動去連結社區

其中一員

多謝手足

天水圍了

佢哋未覺醒
唔好理人哋點講
相信啱嘅就去做

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

加油呀手足
星期六日又打仗

返緊黎
等埋我

適當時候放鬆d 小心會有情緒病

不分割不分化

支持私了
不割蓆

我也討厭嘉年華，但很多人都需要充一充電才有氣力向前行

頭3層comment講中曬重點

結果出面打都未到天水圍

勇武都可以係和理非
和理非都可以係勇武
咁嘉年華緊既勇武係咪同你所講既野有衝突？
如果將自己感受同行動套落每一個人身上
只會衍生一個唔理性既社會
我覺得點 人地就都會點
希望手足非分化撚

點解已經過咗3個月仲有人執著喺和勇之爭?
係咪又要好似傘後咁互屌5年無限輪迴先安樂?
和勇之間沒有誰比誰高尚，一定係要互相補位先有用
無論係和係勇都好，唔該你地跟住呢3個月嘅發展一齊進步，拋棄互屌互鬥嘅舊思想啦

輕鬆幾日無問題
但日日唱區區唱 無乜意思

同意，阻膠應同樣對待

不分和勇 各有各做 我自己都係勇武 但有時休息唱下歌都重要

憑你唔理我篇長文應我呢句
我知你咩料啦

無話唔比人唱
咪由佢地唱
條路自己揀 仆街唔好喊

只有勇武可以救香港

支持勇武既和理非係唔會阻人做咩
但會擔心勇武安危
真係阻人個啲就係左膠

和理非係同路人
左膠永遠唔係

兄弟爬山

勇武慘變condom

圍爐打飛機當然唔可以日日進行
但間中放鬆一下又可提升士氣，何樂而不為？

嘉年華當係為大家 包括你自己 打下氣 好唔好
兄弟爬山
唱跳你覺得真係跳得好撚開心?
心照啦

非鼓勵送頭，有用可以諗諗：

全港幾萬人一齊踩上新屋嶺屌狗！！！

唔知樓豬有冇另一半
我自係係和理非
原本有個勇武另一半
最近正正因為你所講勇武同和理非價值觀唔同被分手
（名我都未得閒改返）
你講得岩 由612開始 我都切身體驗到係打緊仗
同時由個陣開始 自己都愈黎愈唔敢自己出去 亦都好擔心前線安全

但其實身為和理非 我都覺得有時唱歌都幫唔到場仗d咩
就好似每晚9嗌 都唔會幫到你增加戰鬥力
呢場運動係長久戰
大家內心都係同一個目標想去贏
我唔識講
我點都唔會割勇武
我認自己和理非無法改變局面 好冇用好無力

唉
我地都係為香港呢個家努力緊

我覺得唱歌可以，但千祈唔好用唱歌replace 左本身既野，即係我最怕大家習慣左唱歌係抗爭，可以代替遊行，咁係最大件事。

又係你哋話民意唔緊要嘅
就算民意真係咁緊要上次都有170萬人出嚟無割
唔敢就唔敢喇

同意 我個人覺得都可以join 放鬆下 太崩緊唔好

和理非方面，他們唔會帶頭衝，唔會人少時衝，甚至根本唔會衝。呢個始終係事實。

咁唱歌、文宣已是和理非能發出的最大影響。走出來已很好。

咁打機個陣，勇武點？坦白講，打陣地戰，幾多人都唔會夠幾千槍炮打。但如果唔係陣地戰，係有勝算，突擊、刷裝，根本無需要多人。

講真，唱歌同勇武從來都係兩班人

有好多手足都有情緒問題
free hug可能太over
但你嗌多謝勇武
叫佢地齊上齊落

佢地會冇咁繃緊

左膠又嚟標籤人熱狗攪分化屌同路人

唔係
我擋完子彈都會唱歌

畢竟勇武是一條孤獨嘅路

呢個真

天水圍得幾個人 :0)
中學生集會勁少人 :0)

Never forgive Never forget

我心灰到棄撚左game
做返港豬算
你地加油了

次次唱完歌都會多謝勇武
希望幫到你地打氣

就係每次都有保留先搞到依家咁 take your time 時間得咁多 我哋慢慢進步 但對家快速進步

頭三個cm都係p牌
而且立場一樣

因為佢地根本感受唔到勇武既痛
甚至有d連遊行都唔會去

我明 利申和理勇

多謝手足
齊上齊落

多謝你嘅明白
和理非們都要加油啊

可以點了？
通常都係廢老 咪又係放左佢

係 樓主分清咗先開post啦唔該

近中秋好多一家大細
要照顧下
唔代表大家放棄

不要失去希望同對自己人既信心
一致對外 對準政權 長期抗爭

運動最開始仲有兄弟爬山各自努力 覺得啱味去做 覺得唱歌認為可以聚人心咪做，覺得勇武先可以救港咪做 兩樣野可以並存 點解大家成日都覺得要二揀一

你甘樣同分化有乜分別
所以活動都需要人去參與
你係覺得和理非活動唔夠刺激定點
所有活動都係我地表達意見既方式
根本我地就唔可以放過任何向全世界意見既任何方式
唔明勇武係咪真係覺得勇武行得通
如水既概念你地仲未明
我自己就所有都會去 因為每次無論和理非定勇武
都應該係我地要發聲既時候
不分和勇呀屌你老母

一早都有講過
呢場係戰爭
個個都玩玩下咁
有時睇到都好心寒

不如咁諗啦，而家唱歌唱多左幾日，d物資又會補給番姐
之前一星期四日，d文具寄都寄唔切啦
唱歌其實真係可以當回氣架

一開始認同樓主嘅都係p牌 好難唔令人覺得係同一個人

後面都一堆p牌講一樣既野

呢個禮拜啲火無哂啦
今日等啲藍絲打撚醒你班唱歌撚就啱

新屋嶺
俾藍絲打同斬嘅手足
831

我都係勇武黎
有張有弛先打贏仗架嘛

手足唔好傷心
有我地幫你打氣
即使唔可以企埋係同一條前線
但我地依然係互相扶持

啱啊 你哋實搵到理由解釋到

左膠唔係同路人

只係一個淺藍和理非

今日甩P推915慶祝

我唔係p牌
你可以收撚皮入返你老母個閪

Agree。繼續快樂抗爭，香港人唔值得有民主。

一兩日都ok 既 但成個星期都無行動post

我同樓主真係零關係㗎
淨係想講下個人感受
並唔代表所有勇武
和理非加油

嗰隻歌 我聽咗兩句已經頂唔順 好似喃摸咁 都唔知唱乜 不過個個起哄 無計

之後夾硬好辛苦聽咗一次個管絃樂版 係完全無感應 感染唔到我 sorry

幫推

你不孤獨

我以為自己開緊post唔駛開戰嘅日子都會試下gear有冇壞 今日先較完個豬咀 次次都做啲無謂嘅準備

今日仲屌唱歌做乜
淘大又有勇武手足俾狗拉左 係咪樓主最想見到既野?

多謝你地

文宣
國際戰線
杯葛親共嘅所有媒體/商家佬/藍尸/狗家屬

灰心果陣睇下中共初期比人剿匪 著草長征再反cup嘅歷史

革命呢家野毛魔係天才
要參考

一路都係勇武升級/升溫
宜家唔係乜都無做，係由圍狗屋改成商場唱歌
星期六日遊行照舊

成班陳雲信徒 周圍出地圖炮 屌柒和理非
食相真係好撚樣衰

兄弟爬山 各有各做

和理非人數多過勇武控制言論好正常

革命唔可能速成

尤其對家仲係一件咁嘅龐然大物

欲速不達

勇武被全滅我地就輸硬架啦

而家拖延戰扣對家血扣得勁啲架
維穩費好甘架

［登報建議］十萬火急！！幫我推俾g20團隊同攬炒巴睇！

幫手推

手足 左膠要出聲屌真係要割

利申每次見左膠都屌

我無當左膠係自己人

連登大把五毛/p牌仔，總會有人開聲屌
唔好將佢地歸哂類做和理非
同埋大把post講過手足都好支持勇武

連儂牆戰線受襲！唱歌連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

唔好將和理非同左膠混為一談
和理非係割蓆既話612 71一早已經輸左
左膠就從來都唔係隊友
可以當藍絲處理

雖然係和理非，都好討厭嘉年華，點對得住新屋嶺同埋唔見咗嘅手足

佢冇話和理非唔啱喎...
前線手足頂唔順嘉年華
夾硬出只會影響心情
各有各做
接受唔到嘉年華嘅 唔使逼自己出黎
唔好阻止人地做就得

其實我唔明點解話變咗嘉年華
明明幾日前先喺港島大戰完咋喎

平時閒日都無行動架啦 最多咪圍狗屋
但問題係 閒日圍咗咁撚多日狗屋
除咗送人頭 仲有啲咩收獲？
閒日變化一下 聚人心 同起連濃牆作用一樣
到週末 咪勇武回合囉
你話今個週末仲唱緊歌 就話運動變質姐
915仲有大遊行喎

佢咪話緊和理非活動將氣氛變嘉年華囉

親自去唱過，好多都唔係年輕人，
事實唱歌係可以令到拉攏到更多本身就唔會係勇武嘅人，大家更團結，就算你叫佢地唔唱，佢地都唔會變勇武，唔會幫到啲咩手，唱歌都只係一種文宣手段。

但個人覺得只唱一首就可以，
唱埋海闊天空無盡嗰啲就反省下

主要和理非覺得依幾個月 like下post出去遊下就覺得好痛苦面對極權
但要諗真既係前線 被捕嘅人 受嘅係改變人生啲判決....
加埋屋企人藍上腦 中秋 無咩值得開心

可以唱歌
但唔可以所有時間都唱
要講幾多次回合互轉

勇武去曬邊

點解要你當，要你審批？

我明加油呀手足

你都控制唔到我諗乜
我唔當佢係同路人又要你審批咩

明既 我都唱左兩日 但琴日開始發現 有人係比人打 中彈 我係咪仲應該咁開心呢....
利申 唔割

發覺個post屌人左膠既都係p牌咁濟

唱歌有咩問題 唔通日日去打交俾人拉？

冇撚計
多人受就算係主流意見
咁有人尋晚明顯單純想玩下輕鬆下
好似我咁一見佢地轉圈就行開囉，好撚膠

我明白前線同和理非心態係會唔一樣
但大家都係為咗同一個目標前進
希望各手足比啲時間大家去理解雙方既諗法

我都覺得呢兩個星期玩樂心態係有啲over
係呢個時候就更加要show到我地同啲藍絲係唔一樣
為咗達到同一個目標我地會理性溝通、協調

我真心好感激你地既勇氣企係前面為我地擋
希望你地唔好對和理非灰心 唔好對呢場運動灰心
兄弟爬山 各自努力

勇武手足 我愛你地啊！！！

日日都唱啦 都已經唔係放鬆一下
提升士氣更可笑 你都見樓主講見到人唱歌佢咩感受
你覺得有無勇武會去呢啲活動
想問係提升咩士氣 嘉年華士氣

勇武手足唔好放棄
我永遠撐你哋

利申外國撚 暑假有上前線
完全明白你感覺

915

和理非用唱歌黎增加凝聚力
係佢地既方法
最緊要勇武時勇武
和理非咪比自己休息下kor
日日打到仆街只會攰
攰你打飛機都無力啦更何況打差佬/走佬
唔放鬆下個人好易抑鬱

班p牌玩雨革既割蓆分化互屌，想攪散個活動。

話明私了緊係打佢老母閪啦

無錯好同意唔可以放過向全世界表達意見既任何方式
勇武係呢場運動絕對好重要
無左勇武呢場運動可能已經收左皮
但亦絕對唔係只靠勇武就會贏
我地而家面對緊既係一個極權政府
點解唔好似六四咁車死晒我地？因為全世界都睇住囉
唔好放棄任何一個俾到政府壓力既機會
武力經濟民生國際壓力缺一不可
勇武又好和理又好，都要俾政府知道香港人從無放棄過五大訴求

勇武既手足明白你地好辛苦冒好大風險，好多謝你地

如果有手足見到人唱歌覺得心入面唔舒服，不彷用另一個角度諗: 有好多人支持緊我地! 支持呢場運動! 一齊為同一個目標努力

我係和理非，自問有幫手文宣，遊行，輿論戰，人鏈，聯署等。我知自己好懦弱，體力又差，所以做到嘅我盡量都會去做。估唔到唱歌會令你咁唔開心，我以後唔唱歌喇，費事影響到你心情啦，sorry。呀，仲有，我老母同成班師奶前兩日都去左商場唱歌，不過你放心，我今晚就會叫佢以後都唔好去和理非活動架喇。由得我老母返屋企望住部電視喊到抑鬱，好過比佢出去感受香港人嘅團結啦。

各有各做，唔係人人都上到前線既，唔好放係心

agger,唔明啲人屌人唱歌，又話重覆雨革，唔通一至日，日日上街？

咁慢慢唱歌等人應承五大訴求啦

分化狗定真手足被分化狗迷惑左？
難分真與假

最好啦
感受完好撚開心啦係咪？
抑鬱好返晒啦
可以繼續係屋企睇電視啦

收撚皮啦
小朋友發悔氣咁

我支持唱歌
我支持勇武上前線
我支持私鳥
我支持連儂牆

岩聽

唔出啦，由佢地繼續唱下“國歌”咪幾好。
連土曾都讚呀

真
做咩唔唱歌

我對班借用別分化去唱歌既人無曬希望，你地慢慢唱啦

前線做啲咩都唔會割

咪開依d po分化啦
隻歌傳出去
幫到善忘既香港人記主依3個月黎既事wor
始終唔係個個都勇武
係勇武角度梗係想所有人一齊出黎勇武唔好做d和理非野
但點解唔諗下和理非係輿論方面都好有用?
對家垃圾正苦都玩緊表面禮貌轉頭扑濕你
軟硬兼施
我唔覺得兩樣一齊做有咩問題
可能你覺得勇武咁辛苦你班人就係到hehe haha
點解你唔諗下依d活動可以令人鬆一鬆
依場長期戰爭黎
下下咁高壓人會頂唔主
btw各自努力

而家咪就係啲阻膠阻撚住晒

有手足士氣低 要唱歌

有人唱唔唱 佢都唔會出

阻膠阻主手足圍藍色癈閪我都好嬲
但唱歌點阻主

衝上台攞撚晒光環想做大台

兄弟爬山 各有各做
不分化 不割蓆 不篤灰

你話阻主行動po
就算推得郁
和理非睇到都唔會出
會出既都有tg傾

真係阻住曬

試吓啲假和理非死屋企人，我哋又去醫院同靈堂唱歌打氣

連登係左膠大台
Btw捉到人既時候要一邊手捉拉開左膠
一邊手足繼續私了

完全feel到你團火

以後一聽到叫勇武退場，就屌9佢哋係分化撚

完咗架啦場運動，算吧啦 香港人最鐘意嘉年華

冇人會忘記勇武既功勞
當日唔係勇武
神早就輸撚左
而且隻歌係唱緊勇武
打緊氣呀
我唔覺和理非做大台
隻歌又唔係唱和理非乜乜物物
攬炒巴都冇隻歌讚頌佢

agger

遊行既勇武既 無論有冇唱歌都會繼續出來
淨係出來唱兩下果d平時都唔會出嫁啦
由佢地繼續以依個方式繼續膠啦
冇過佢地係屋企睇電視
因為好多冇上過前線 根本體會唔到

puah

冇追 sorry

想你付出，佢收獲

係，預咗做condom。

一開始已經不斷同外國朋友講香港係打緊仗

唔反對唱歌，因為可以團結人民
討厭嘉年華，因為令人忘記憤怒

但我永遠都會支持勇武，因為勇武先係革命，勇武先係對症下藥

但香港某部份人仲以為打仗唔會流血 唔會受傷

P牌就有問題？

覺得3個巧合加埋好撚有可疑啫

各有各做，同步進行

其實破壞得黨鐵閘機點解唔試下打爛埋黨鐵站商舖？

現實係有好多bb班要由唱歌開始，進化速度比較慢。係真架尤其年紀大啲突然要佢推返幾廿年黎既觀念係需要時間。

追完咁你點睇

睇住啲打藍屍都冇力既同路人有時真係好懷疑自己仲應唔應該落去幫拖

想問有無啲行動組係接藍絲夜工，我好擔心佢地安住想護送佢地

放工

好心下次就同左膠講，我放佢可以，但請你地對住藍屍唱一個鐘香港國歌先放佢走，唔係就私了

個人問題 我嘅休息係純體能上嘅休息
養好身體狀況 明白會有人要心理上平衡
我亦淨係問有冇手足係咁嘅心態 冇分化意思
但冇奈在連登只要有屌嘅出現 就係分化撚

好明樓主講咩, 我個人都好憎嘉年華, 身邊好多熟人寧願去嘻嘻哈哈都唔過美領/ 遊行/ 機場之類

可惜好多香港人就係唔想去有風險嘅活動
一見冇不反對就淆底, 連見到私了廢老都覺得有罪惡感
左膠活動有時係on9, 不過可以叫到多D人出黎而唔係龜縮屋企睇直播
我可以忍
唔少左膠/ 偽勇武仲會信以愛與和平擋子彈

Btw 915大家出黎啦

我哋有補和理非嘅位 但相反嘅係？
你要我和嘅時候我有 我叫返你去作戰狀態=分化

次次打完仗到癲
之後一開連登 個個踴住嚟”關心”勇武
真係好灰
我都係人嚟架姐 我都冇可能好似美軍咁掛
我只係一個後生仔 之前上堂挽手機俾老師捉都驚到瀨尿 但依家我要落戰場 而對家係唔會手下留情咁殺死你
小弟好攰 但成日都同自己講仲未係時候休息 等到俾狗打到冇手冇腳個日 先會認輸

樓主又何嘗唔係
完全唔明點解唔可以和勇都做
又唔係打仗果陣有人唱歌
打完兩日仗 中秋休息唱下歌 帶埋一家大細輕鬆唔好咩

其實已經好明顯消緊團火
開學+林鄭撤回+唱歌嘉年華回歸 呢三重打擊下攻勢已經差咗好多
宜家仲要咁多人覺得唱歌冇問題越搞越多嘉年華，其實就係不知不覺洩緊大家道氣
再唱多兩個星期我真係驚大家以為已經贏咗

咁放鬆完叫人上返作戰狀態=分化

咁d人又唔會唱完歌就唔出黎
都會做返平時既野嫁嘛
只係抽一日帶埋屋企人唱下歌等佢地involve下姐
好多和理非淺黃好廢嫁咋
你唔搞d野比佢地參與下件事
佢地好快淡忘

佢哋係 我唔係

我係有另一半 佢明白我亦係和理非
佢冇唔比我去 我亦尊重佢所以一定會返嚟

明白, 但要明白大家合作先有得發圍

衝衝仔大部分係13-21
咁啱啱先上大學先有帳=p牌 有幾出奇
冇論點淨係話p牌都好可疑

我有話冇去咩
你叫我唱歌就得 叫你上返作戰狀態又唔得

睇唔到 唱歌了

佢自己輕鬆咋

勇武活動和理非話唔去=ok冇問題
和理非活動勇武唔去=唔撚得

我平時發夢都唱緊歌自high
心理健康係+100%

但有人屋企係藍絲
比人斷糧,趕出門口

對於呢班手足
我地唔會遺棄佢地
一路幫佢地打氣

仲有

唱歌為 建立歸屬感同 幫大家打氣
嗌既口號幫到勇武差電
琴日有兩位手足係社區tg谷表示頂唔順
在場同路人都一齊幫佢打氣
事後佢地係tg多謝返和理非
證明係有用

政府係推佢地落去個個
而我地就係想拉返佢地返黎

所以p仔冇人權？
勇嘅多數後生 啱啱升大學有帳係p仔有幾出奇？

咁你諗下
仲應唔應該用呢種負面既表達方式

唱歌為 建立歸屬感同 幫大家打氣
嗌既口號幫到勇武差電
琴日有兩位手足係社區tg谷表示頂唔順
在場同路人都一齊幫佢打氣
事後佢地係tg多謝返和理非
證明係有用

政府係推佢地落去個個
而我地就係想拉返佢地返黎

支爆冇咁快 外國做唔到幾多
我唔想末支爆就輸

傻豬黎,唔應該睇連登,根本連登同現場係兩個世界,真勇武直頭係留意番tg

明白你感受，我都好想打殘班黑警同藍絲，我覺得要低調甘做好d,第一避免跟共產黨群眾對群眾的劇本走，第二避免在全世界記者面前做，因為佢地只睇到兩班唔同政見人士衝突，對唔準政權，第三根本d人收錢唱幾首紅歌，唱完就走，你估真係好似我地為理想咩，所以無需要浪費時間精神，呢班大叔大媽唱破喉嚨都感動唔到任何人

你係咪想分化呀

核爆都唔割㗎！ 玩時玩都唔可以忘記捉左嗰啲手足呀！

日日去打=唔得
日日去唱歌=

你一話佢哋就係分化㗎喇

平行世界

分佢老味，問心無愧呀！

唔可以有負面？

可以,對藍絲對狗未可以
唔通屌手足老母?

你唔比人拉未日日打
無任歡迎

而家係唔想大家冇成果比人拉呀
你殺左狗先比人拉都叫一換一

個人心態唔同 有人同我一樣
咁點解我叫人上返狀態唔得
我又要參加一份

樓主p牌都知咩料

一入到嚟全撚部p牌仔，講成堆廢話兜個大圈其實又係屌緊國歌同和理非，結果就係引致勇武同和理分化，煽動雙方互屌，三個月以嚟見過咁多次都仲上當嗰啲我有理由懷疑係弱智嘅
請善用不推文回覆功能

咁每次都有人被拉 和理非活動都有
所以全部唔好搞

咁講嘅聽下

P仔冇人權

再唔係就直接話你p牌唔好理

你叫佢上狀態就上得返?
我地幫佢打氣,佢喊,釋放左負面情緒

你都只係得把聲
憑咩覺得你叫人上返狀態會有效果

你唔需要未唔好參與
又冇人迫你
有乜好屌

唔係
信我，其實有和理非一直對近期個氣氛有啲不安，
又期待緊香港人幾時先會去打殘藍絲、狗，
兼同時討厭唱榮光、do you hear the people sing以外嘅歌

不過唔知係咪少數咁解
唉但都唔會割㗎啦

講緊成果你個腦諗緊乜

arm ar

想講唱歌唔係為自high
講完

嗰啲唔係和理非係左膠 望周知

咁咪話個人問題 我問有冇人一樣
同我一樣就可以直接上狀態
我冇主動屌人 人屌我先屌

我憑之前犧牲左嘅手足覺得我叫會有效果
你唔上冇問題 要玩冇問題
只要你對得住手足就冇問題
我參與時冇表示主見 只係盡民衛隊嘅責任

自己唔做要人做

老共見香港國歌團結到香港人就立即派樓主分化
講句非分化就唔係五毛咩

憑咩覺得其他勇武唔會出去唱歌
你唔唱又唔比人唱
你要上狀態又叫其他人一齊上

其他勇武有情緒問題,就頂唔住尋死又唔關你事
睇你講咁耐就覺得你好撚自私,仲好想拗贏人

你唔同意圍狗屋有成果就得
我唔同意唱歌有成果就唔得？

得
我講左唱歌有咩成果
不如你又講下圍狗屋有乜成果

留住勇武嘅實力
外國唔同支那做生意
香港人又係咁提款
再引大鱷攻擊香港
裡應外合會幫到手

打倒世界癌腫瘤CCP唔係易
當年全世界打爆邪惡軸心都用好多年時間

甚至係由佢堀起 到盟軍同納綷宣戰都用左幾年

唔理我P牌有又乜所謂，we are all no stake in the society ，冇勇武我地應該多好多死傷，有乜可能忘記佢地！Condom 手足no way!

你話咩咪咩
自問69後每次都有出 你唔信咪唔信
我係五毛呀啱聽未

有咩理由國歌都反

我一直講緊同我一樣嘅人
我係希望有人明我講咩喎
我宣傳自己嘅勇武文化唔得咩
你唔做 我又迫唔到嘅

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

真係幾啱聽
比埋條link你
睇多幾次

《願榮光歸香港》其實係建構緊香港民族

我明吖

你乜野勇武文化呀,而家914天水圍呀
你係度開po
柒夠未

成個po未又係屌國歌
收皮啦

勇武加經驗 吸取每次可取位
冇實戰過永遠唔知得唔得
我亦主張只有勇武圍
比捉係自己問題 自己承擔

希望香港頂到啦

立國未 定係唱多幾次就立國

左膠唔好再阻人私了

有啲睇唔起你
講左咁耐
正式屌你老母臭閪自私撚

to冇追po既
今日914天水圍 樓主分化po秒回足咁耐

我開po時未行
天水圍對恃我都係到
我邊句有屌國歌？
你先係柒夠未

唔好推樓主post就最啱

我由幾時開始秒回？
明我嘅咪明 唔明嘅咪我係自私撚

好多人死推爛推都無人睇到個post
我有個post自推70連都無人入嚟留言
你地一開波就有人留
仲要同時p牌+勇武+有同感？？
55

咁又老實
做得純和理非就梗係有包袱㗎啦，唔係一早衝咗出去啦，係咪
諗下打機，唔通你叫個補師上去輸出而唔係做好補血本分咩

放心啦各位勇武手足，和理都知自己輸出廢㗎啦，但手足開打一定當睇唔到／開遮幫擋外加無限支持嘅

你毒撚冇人理怪我
你話咩咪咩係呀我五毛呀
我有好多個帳自己推呀
自己冇人理眼見人哋有就話p牌好可疑

包袱每個人都有 係和理非我明
我淨係想問下有冇人同我一樣
有人需要心理上平衡 我冇反對
我原意係想搵下同自己一樣嘅人
可能我文筆唔好表達唔到

有人話我分化 p牌 五毛 隨你喜歡

係真心為呢場運動好就推行動post啦
嘉年華 國歌 日日都開post互屌係呀嘈贏咗就贏㗎啦
呢兩日都多番人去痴連儂牆啦係又屌唔係又屌
指出bug又話我毒撚想你下次做得好啲咋

你最鐘意屌我嘅p牌冇得推呀
你唔入嚟話我可疑我咪冇得互屌
我有屌連儂牆咩 係又屌唔係又屌
有咩bug呀唔gur叫連仔唔比p仔講嘢囉

個bug咪係頭三樓都p牌+同勇武+同意見
講到我毒撚，你不如係連登搵搵有無類似嘅post？
有我聽日裸跑東角道
我有撚話你屌連儂牆，睇下字好無
你屌個個都嘉年華，我咪話都開始多人痴番連儂牆/開行動post
咁明顯嘅分化post我唔入嚟指出咪會有on9信囉

can agree anymore
唔通日日俾狗咬日日衝先叫有作為？
一至五都冇活動
點解唱下歌鳩叫下都有錯？
又唔係前線擋緊彈嘅時候後面唱
又話各有各做 最後又係屌和理非唔進化
唱唔唱歌大部分和理非都唔會進化架啦
至少我唔會 明自己身體唔好仲上前線累人？不了

咁之後啲唔係p牌點計 計盡都係三個
你啱曬 我係分化好未
唔啱聽就分化你咪又算唔算係分化p仔

無話唔得 但樓主屌緊唱歌呀嘛

幾時話唔得呀 次撚次都有去
睇過眼你地少少野 唱首歌都要屌人鬆懈

我係屌唱太多

P牌不能正皮

其實兩者無咩衝突
更應該互相利用
有時世事你推唔到返轉頭
就不如順住個發展搵出口

無論係勇定和，可以堅持自己所信嘅事
但不宜用自己既信念去否定別人

抗爭唔會淨係唱歌就贏
打仗亦唔會只懂殺就勝

無話唱得太多定太少
唱唱下都可以變衝突
其實呢啲自發位就唔好分和定勇

都係嗰句⋯無人知下一步點做先正確，無嘢可批死。你諗下當時有說71撞玻璃會失民心，而家呢？

之前我都會覺得勇武送頭
但其實佢地有自身原因
而家和理非唱歌唱咁耐
或者都有佢地理由

反省提醒好重要
但唔好用惡意屌走手足

G chi

P牌無得正皮

煲大維穩費 同 增加清場成本其實係同個老母生架
欲速不達
想快啲贏明嘅，但事實唔會咁簡單

樓主
我好認真咁追晒post

我明你出post嘅心情
其他前線嘅感受我都明白
雖然我唔能夠100%了解你對所面對嘅壓力（因為我唔係你本人）

我大概知嗰種自己衝但後面班人唔上前嘅感覺

累了請不要忘記呢個post同你同感嘅人
人非機器，攰係可以抖抖
我明有時會覺得抖左就少左一份力，
但休息夠其實輸出功率或者更高

請相信你自己相信嘅嘢
和理非都努力用緊方法去進步
當中亦不斷有人去提醒唔好重蹈覆轍

共勉

所以唔會出黎 咁簡單
做咩都錯 唔做咪唔錯囉
你地自己慢慢玩啦下
唔好問點解聽日/以後冇人出黎
自己屌走哂啲人

在我眼中 唱歌鳩叫某程度上都係一種文宣
如果你覺得一至五冇野做唱下歌都唔得嘅咁我冇野好講

Ching 真心定咩
咁講有啲尷尬

真係呀屌
啲人都冇危機感

咁咪乜柒都唔做囉 你地慢慢衝慢慢勇武啦下
外國啲人都唔明係中環站出面燒乜鳩啦 你又唔講

咁辛苦為乜

好似以命相博變成常態咁

P

老實講，唔係勇唔勇武既問題
只要贏既方法，都會去做。咁想問下人地打柒你用刀斬你，你連自衛保護自己都做唔到，仲想點贏？

係我眼中大部份人口講話痛心話要捍衛法治同自由，連最基本既心理準備同勇氣都無，令我好失望

依家唔係4年前爭取雙普選咁簡單，已經去到法治完全崩潰同個人財產同自由俾剝削既時候

清 未明我講咩嘅或者係你
打仗真係唔係鳩衝就得
點解勇武會捉一個少一個？
因為後面嘅人唔敢上

從來推人出去打，
都唔會推啲充滿恐懼嘅人上場
係要氹到佢地不懼怕同認同你先會敢出去
你想有多啲新血加入前線
我勸你少一點屌

如果你真係覺得呢場運動已經失敗
其實你唔駛再講啲咩大家都會失敗

如果你想用激將法
你捉錯用神

如果你係純發洩
咁你講明大家好做

巴打，太攰嘅真係要休息唔好死頂呀
做得勇武除咗身體健康，心理上都要
玩返幾日食下好西之類會好好多，信我

啱啊
其實所有嘢都係宣傳，只要有人睇到聽到

Ching 都係放過佢啦
如果唔係尋出路/反省/失敗後為下次舖路
咁真係承認失敗黎都無咩意義

巴打，我愛你
巴打們，我地支持你

同勇武永遠也不割，核彈都唔割

有啲人就係想付出少少就有成果
明明覺悟唔夠就自欺欺人有包袱
呢班友我會當佢係企我地呢邊既港豬
真係咁渴望民主自由人權既根本一早幫緊手
連每個人走多一步都做唔到就用和理非黎呃自己
但又唔見幫手畫下文宣圖幫手SHARE
遊行就變左贖罪卷

感覺到個抗爭氣氛
已經唔係打杖
係嘉年華活動令到end game意識大跌
錯覺唱歌都可以抗爭
明明之前就有一句：
「是你教我們和平是沒有用的」
樓主我認同你

利申：我唔係P牌唔洗屈啦

我淨係見到個兩個勇武巴打擋住警犬俾佢哋拉
後面成班垃圾掛住自己走完全冇諗過救
第二日唱歌嘻嘻哈哈
香港人抵撚死